【校園25仔】小心！警方疑似收賣學生

是咁的，啱先經過警署附近，有個聲稱自己係12歲既中一學生，走埋黎問我係咪走去示威。（我皮膚敏感帶咗口罩）我問佢做咩咁問，佢就冇啦啦show俾我睇到佢手上有傷口，流緊血。

咁當下我第一反應就係拉咗佢去買膠布，邊行邊問佢，問佢點解會整親，但佢答唔知。然後問佢做乜會咁問我，佢話收到風聽日有班師姐會帶頭起示威。

咁我問佢，咁佢地係咪罷課？佢話係。我再問，咁你會唔會罷？佢露咗一個嫌棄樣，答我，我唔想返學但我唔會罷課。

跟住佢就再問我做乜帶口罩，我突然覺得有d唔妥，咁我咪答佢，其實帶咗都唔代表啲乜既姐。跟住佢就冇出聲。然後知佢屋企係附近就叫佢快啲返屋企，咁就道別咗。

不過事後諗返，一個中一女學生，一個人係夜晚咁樣問人係咪走去示威，成件事好似鬼鬼地。防人之心不可無，所以想講件事出黎俾大家知，大家睇下係咪我諗多定點。

好怕佢可能被黑警收賣咗，有偷聽器etc...

女拔都為飯盒do something啦

唔出其啦 依家黑狗最鍾意用對黑社會手法對示威者

下 咩事？

我第一次遇到 本身諗住帶佢食飯

諷刺fake news

Tui

女拔校長話自己學生為左個飯盒 do something

中學可以係深藍嫁

可能佢屋企人做黑警都未定

我果刻冇諗咁多 見佢一個瘦弱女仔 淨係講依家夜晚好危險 叫佢唔好一個人 警察會亂拉人
但佢完全唔應我機

而家申請網上臺證多左一項問任職單位，之前有冇🤔🤔

總之大家小心 唔好再係班房講任何行動野

推

三萬狗畜的狗仔

大家都小心，唔好隨便同人講自己發夢

有